性價比最高的電車

求推介

BYD for sure

Forfour Electric Drive

sor，真心接受唔到

$2.3 堅尼地城坐到筲箕灣
最抵

Alstom Citadis Dualis

Hyundai kona/kia niro

Smart Forfour

因乜事入去坐

初步都係諗緊呢兩部

tesla

好似唔可以一程過wor

同時出現兩架無廣告 勁！

zoe

租電仲貴過入油

e-golf?

New leaf

呢部真係幾抵玩，但續航真係弱左啲,一定要屋企有位差電先好買，實際使用打個8折加埋預返10％安全位得100km左右

要買呢部車用佢個供車plain個人覺得抵啲(首期19990+每個月供3398x36個月=142318，3年之後保證回收價83958，142318-83958=58360／36=每個月1621)當每個月俾1621蚊租架電車

model y, 不過有排未出

On

屋企有叉電位都仲要唔好住咁遠先有得諗
我住新界大西北 如果真係去得遠（如港島東）都驚返唔到屋企

太細，有小朋友，起碼要一般家庭車size

堅尼地城最遠去到北角。要再去既話，要轉另外一架叮叮

兩部都試過
揀左